金彩元: 老娘就是空降西 不演了！！

空降C位

推

好唔要面..

雙金真係吹鳩脹

周周係有理由的

依家先發現呢首歌一開始就係best5順次序c位

即係點==

金珉周先係空降西

條片咁樣叫 4K?

你咪撚再弱智啦

姐係頭5個c位最正~

咪自打咀巴

支持

我仲記831總選個post 明明好多人都支持牙降好少人屌，仲覺得佢入到好正常其他成員入到就屌哂鬼

擺明係曹婦空降

支持層主

空降是事實！

下

降

On99

下 好撚柒多人屌鳩佢WO 因為有追開都知條臭西係空降

吊4她

NMSL